今日似黑警大遊行多d

成個九龍都係

you are right....
New style ---"walk with you".

和你search

96文字消息集中帖

已經諗好 下次遊行主題應該就係黑警和你行

狗仲多過人

黑警：我就係出黎9fing fing呃ot 你吹呀？

真 差在未舉口號

和理狗

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?